我地鋓記遲啲買埋達史特根，死疤狗顫抖吧

咁撚鍾意搞鳩古仔

師兄咁勇猛出嚟公海挑機呀

不過我都支持你

唔係想打沉你，但巴塞既正選門將去利既可能性有幾高

鐘意巴塞d人咪出聲囉...唔洗心戰